{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023062791042/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Open Collar Knit Dress - Black"
    },
    "text": "ブランドのKUHOのドレスです。 このドレスはサムスン物産ファッション部門で製造され、商品番号はFW23 / KF375UMB15です。 ソフトな素材を使用して涼しい肌触りが感じられ、夏に着るにも楽です。 このドレスは袖口を折り上げると配色ディテールが素敵に現れます。 単独で着用しても魅力的なスタイルに仕上げることができ、軽いジャケットやカーディガンを羽織って様々な演出も可能です。 こちらの商品の表地はレーヨン76%、ナイロン24%で、配色はまたレーヨン76%、ナイロン24%です。 洗濯の際は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 また、摩擦によりほつれが生じることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このドレスはどのブランドのものですか？",
            "answer": "このドレスはKUHOというブランドのものです。"
        },
        {
            "question": "このドレスを作っている会社はどこですか？",
            "answer": "このドレスはサムスン物産のファッション部門で製造されています。"
        },
        {
            "question": "このドレスの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このドレスの商品番号はFW23 / KF375UMB15です。"
        },
        {
            "question": "このドレスの素材はどんなものですか？",
            "answer": "このドレスの表地はレーヨン76%、ナイロン24%で、配色にも同じ素材が使用されています。"
        },
        {
            "question": "このドレスはどんな季節に着るのに適していますか？",
            "answer": "このドレスは涼しい素材を使用しており、夏に着るのに適しています。"
        },
        {
            "question": "このドレスを単独で着ることはできますか？",
            "answer": "はい、このドレスは単独で着ることもできます。"
        },
        {
            "question": "このドレスには他のアイテムとの組み合わせ方はありますか？",
            "answer": "このドレスには軽いジャケットやカーディガンを羽織るなど、様々な組み合わせ方があります。"
        },
        {
            "question": "このドレスの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このドレスは洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "このドレスは水に濡れるとどうなりますか？",
            "answer": "このドレスは水に濡れると色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このドレスの摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、このドレスは摩擦によりほつれが生じることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 397
    }
}